有冇人返工個肚會成日有怪聲

返新工兩日
Office 靜過圖書館....
冇食早餐個肚狂響...
響到啲同事話：嘩你真係好餓喎

有冇人扮工都會成日有怪聲

唔好歧視我呀

大嘅唔食
細嘅都要㗎

媽媽唔好唔食野啦
我都會餓架

RIP

我..個肚成日叫，但又唔肚餓

想放lunch咪出聲囉 搞咁多野

仲有一個鐘...

有冇人聽到 再問你係咪好肚餓

無，我坐房

我食完嘢就會有
但平時係屋企又唔覺
可能因為office靜

我淨係次次一靜就想放屁
好驚響

仲未放飯 我會唔會餓死係公司
旁邊個同事笑咗好耐...